亂槍射殺市民既警察，要將佢繩之以法

之前有七個警察被判罪成。

咁次黎個警察以射殺市民黎出氣，必定唔可以放過。有拍到更詳細片既人請keep住D證據。

仲有9個速龍圍毆無武器既學生哥單野有無得定罪???

好似無人提要告隻狗，咁就當無事發生?

（5個月後。。。）

罷工失敗，但警務人員成功射殺市民。